\begin{exercice}
 Voici un programme de calcul. 
  \vspace{-0.1cm}
 \begin{cadre}[G2][H4]
 %\arrayrulecolor{vertBouteille}
% \begin{tabular}{c}
%\rowcolor{vertBouteille!10}
 %\hline
%\parbox{0.5\linewidth}{
\begin{itemize}
\item choisir un nombre;
\item calculer son carré;
\item prendre le quadruple du résultat;
\item ajouter $-7$ au résultat.
\end{itemize}
%}
%\\\hline
% \end{tabular}
 %\arrayrulecolor{black}
 \end{cadre}
 \vspace{-0.5cm}
\begin{enumerate}
 \item Vérifier que ce programme donne 9 si le nombre choisi au départ est 2. 
 \item Quel nombre doit-on choisir pour obtenir 2?
\end{enumerate}
\end{exercice}